拍左拖兩年幾 原來一直當我係朋友

一齊左兩年幾 旅行都去過3次
佢一直分唔清 朋友同男朋友
一句一直一直都唔愛你
又一句話一直想痴住你
咁就分左手
咁算點？

佢係咪有精神分裂

你係我阿哥？

我都就快有精神分裂

poor guy

咁你咪可以食其他女
佢嬲就話大家只係朋友

邊個你呀哥

都分左手啦
乜野心情都無

佢都唔知自己想點 ... 潛台詞應該係咁:

一句一直一直都唔愛你
(我以家搵到真愛了,知道乜感覺先係愛)

She?

喊下舒發下喇 ... 你知自己經歷緊乜同下次小心擇偶 lor ... 都係一個珍貴的經驗. 可以log 低自己的心路歷程 , 係你人生特別的經驗

連抒發情緒 既時間都無
好想放空自己 乜都唔做

發生左d咁既事 , 好值得抽d時間或者資源對自己好d既 .

原本每個星期最期待既星期六日都變得唔期待
乜都唔想做

樓主男定女

搵個frd出離島 Hea 兩日 lor ... 轉下個環境 , 諗野可以Chill d relax d

你估下

無心情

唞下lor ... 個個人recover 方式都唔同

得女人先會咁嘅啫

扮咩神秘
知你係sheshe喇

你就sheshe

女人真係痴撚線

要啲時間 等自己慢慢唔記得